悟空同琦玉打，邊個贏？

悟空開埋自在極意功，夠唔夠琦玉打？

負皮上一頁
期期都問屌你老母

夠馬雲打？

垃圾龍珠仲有人睇

我請槍

童年回憶

真係算鳩數啦

仲睇緊

推到有人討論
雖然無意思

雷切掛

同一個設定咗唔會輸嘅人物比有乜意思？

一拳都未完

理性分析

一拳超人雖然乜都1拳打爆 但係佢中招都會受傷
即係攻擊力無限大 HP有限

極意悟空 開左身勝手極意 全部回避 必閃
埼玉一拳幾大力 打唔中都係冇意思 會比極意悟空慢慢打殘

悟空唔夠打咪出龜波氣功炸左個地球

一拳幾時有受過傷

一拳入面D敵人唔入流先傷唔到佢

跌舊隕石落地球都嚇到班友瀨屎

悟空打到成個行星毀滅都得 會傷唔到佢?

其實呢招贏硬 因為琦玉喺太空生存唔到

龍珠超其實已經吹到同破壞神打 就會毀滅宇宙

千鳥定雷切勁D？

悟空開極意mode，埼玉打唔到佢
跟住悟空飛上半空，一招龜波氣功毀滅地球，完

一定係雷切

好想知究竟悟空傷唔傷到埼玉

下？琦玉俾波羅斯一腳踢左上月球喎
仲要佢自己用彈跳力飛返返黎 ......

但佢都呼吸唔到 炸爆咗地球 當爆佢唔死都會窒息而死

悟空都唔得
即係攬炒啦

神與神篇佢已經得

變撚咗神之後

當年 菲利 都係用依招但係輸左又點睇

邊撚個叫琦玉呀屌你老母

菲利打超一打到無撚哂氣打唔爆那美星啫 去到龍珠超理論上悟空可以極輕鬆打爆地球

單眼外星人咪悟空囉...

埼囉屌
你型撚到我好驚

佢比盡咪超一二水平

外國癲佬

悟空收皮啦

菲利都一隻手指秒星球，去到龍珠超理論上吸啖氣都毀滅地球，同埋悟空識飛，但琦玉去到月球係勁，但放入龍珠世界，都幾多人做到。

唔同級數

琦玉暫時出既招數睇連立巴都打唔贏

其實菲制第一形態都一隻手指儲氣出波就爆鳩撤亞星 我覺得真係鳥山明吹大咗 之後戰力唔係合乎情理咁上升

立巴條廢物 埼玉一定一拳秒

z我唔知 但係超嘅悟空就收硬皮
俾激光槍收皮

一拳硬食你龜波又點話，rj

咁琦玉同小雲比
邊個一拳破壞力大

on9你唔好話佢放個屁秒？

洗唔洗問埋邊個床上功夫好啲

斯路都已經可以毀滅太陽系了 你話呢

悟空一野打爆地球
之後瞬移其他星球
琦玉 冇空氣 中曬輻射死
靠智取
利申冇睇過一拳

出呢條問題根本係弱智
一拳個作者咪講過佢係超一水平lo

source????

一拳至今最勁一戰打波羅斯
波羅斯最勁都只係破壞地表水平
逼到琦玉出認真系列

上面有人話菲利爆比達星係有d bug
咁細布歐求其出個波爆地球呢？
黃金菲利一樣禁下地就爆地球

咁樣比較好明顯得出悟空會輕取

上面話咩琦玉咩都一拳果d算把啦
要做得誇作品比較一定要撇除左主角無敵呢個定先有意思

我夠話鬥踢波戴志偉一定贏琦玉啦⋯⋯有咩意思

其實悟空既實力都出哂黎啦 但係琦玉既進展空間重好大

你up乜9😂😂😂😂😂😂

一拳吹幾撚時死？開口埋口設定無敵、一拳秒，結果一問你攞source就即刻縮返入老母閪 。我真係唔明，埼玉最高戰績只係用認真一擊抵銷可以毀滅地球表面嘅崩星咆哮炮，係乜嘢比咗自信你覺得佢可以同三拳打爆宇宙嘅孫悟空比？

菠蘿斯踢歪啲嘅話，埼玉分分鐘已經變咗卡茲

埼玉根本就無無敵、一拳秒呢個設定，係啲fans亂鳩咁吹出嚟，其實我一路都好懷疑呢班人係咪真係睇過本漫畫，見到呢班人咁肯定嘅語氣我真係差啲以為漫畫裡面菠蘿斯同餓狼食咗埼玉幾百拳都唔死係我幻覺嚟

幾時傷過？

認真一拳 有咩秒唔到？
普通拳 收哂9成人皮

其實你有無睇龍珠超同一拳 悟空實力出晒來 ？
先有紅毛神，超藍，再到而家極意功岩岩先出
悟空仲要未確實掌握到，又有排未去到極意功既極致進化
反而埼玉俾我感覺先係無乜得再進步個個，練到光頭後，係套野入邊已經無敵手
無人威脅到佢，無乜再進步必要，動力，佢自己亦無再繼續訓練

你不如答咗我設定一拳秒，點解菠蘿斯同餓狼食咗咁多次普通拳唔死先啦？無限嘅無限分之一都係無限呀ching

唔識飛既人 力從地起 所以崎玉一拳威力最多都係地球重量

劇情需要 餓狼可能會成為比較接近埼玉嘅人（但都一定差好撚柒遠）

你估悟空出波
老師唔識一拳轟返個波返去悟空度咩
單眼佬有板你睇

咪講左普通拳收唔收波羅斯皮
波羅斯係龍珠世界可以只係常態菲利水平
你講d咁空泛既野有春用咩

我話之琦玉咩發展啦⋯⋯
之後作者真係吹到琦玉宇宙最強都係後話
現時悟空就係一拳ko琦玉

你係咪on9?
佢地有對打過咩？
我夠可以話悟空一拳就打穿琦的玉個肚啦
你只可以用破壞程度去客觀比較個實力

綜合咁多回覆 理性分析

可以得出一個睇法

就係一拳撚=井底

一拳入面d敵人廢 傷唔到埼玉 = 你有見過埼玉受傷? 埼玉永不受傷
一拳入面d敵人廢 普通拳已經夠打爆 認真拳=無撚敵

一拳fanboys 繼續躲係一拳世界(井底)打飛機

埼玉未見底 討論落去根本口同鼻拗

宇智波鼬同悟空打邊個贏？

悟空都未

1 divide by infinity = infinity?
你肯定?

撚有常態菲利水平，俾盡咪立巴水平

ω1

咁你開乜野po 根本冇結果 鳩少陣好唔好?

邊集睇得出一拳有受過傷？

利申動漫撚only

有冇諗過悟空會愛惜地球人，唔會打爆地球
點解一定係打爆地球

係設定上面埼玉係突破左界限 啫係無限+1
悟空到依家都未突破過 仲不斷成長
依一刻嘅悟空打唔到係設定上嘅埼玉

一招太陽拳都搞撚掂啦

菲利時期已經講緊一下打爆一個星球
比乜鳩丫

問題係你話突破界限係咩界限？
100突破左點解=無限？唔可以係1000？

都未講悟空每次打boss都突破左自己界限
咁悟空又係無限？？

你班一拳fans同漫畫入面未見過king出手就當佢神咁拜既on9仔有咩分別

立巴舉一舉中指都毀滅左一個city
個級數同一拳世界係差幾個等級

仲有人揾波羅斯同悟空比 埼玉最多咪龜仙人級數或者再勁少少

最強世界個隻老鼠係超音速定超光速

有冇得同一拳隻sonic鬥下

自己本身嘅界限
悟空個啲叫潛力唔係突破

龜仙人

如果對豪火球術派生既麒麟呢？

龜仙人可以打爆月球 一拳d角色入面有幾多個可以做到

悟空有撚潛力？
悟飯個d先叫潛力呀
漫畫設定黎呀嘛

有幾on9先會問得岀呢種問題

成班on鳩仔為左一個又無謂又唔會有答案嘅問題上面拗咁耐，笑死我

拎個搞笑角色同悟空比
小雲一拳打贏柒達添

成班睇卡通片都咁認真 互笑對方智障仲要好似好型咁 笑左

講乜撚呀 馬雲最撚勁 邊個都唔夠佢打

埼玉fans logic ：出得手越少=潛力越高=實力越勁

結論：所有係一拳世界裡面無出過手嘅路人甲角色都可以秒殺埼玉